{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4084&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 띠아모-드라이브 인 무인텔"
    },
    "text": "ヨギオッテ予約のお客様は入り口からお電話お願いします。 03 * 543 * 2956 駐車場情報: 客室駐車場以外の駐車場を別途保有 - 外部駐車場を利用する場合、バスなど大型車の駐車可能計80台の駐車施設を保有。 客室内部の設備:客室駐車場全室ジェットバス(マッサージルーム、障害者室(ランダム)を除く)。 入室前に身分証明書を要求する場合(住民登録証、運転免許証)未成年者または未持参のために入室を拒否される場合はキャンセル/払い戻しは絶対できません。 ※ランダム(障害者)室設備(浴槽、浄水器、マッサージチェアを除く/客室交換不可)をご確認の上、ご予約お願いします。 ※ドライブインホテルプログラムに沿ってご予約した後、ホテルに到着しフロントまでお電話いただければお部屋のご案内をお手伝いいたします。 （客室は事前に割り当てられません。 ) 客室画像は、各客室のタイプ画像のいずれかで割り当てられる客室と異なる場合があります。 ろうそく、テープなどで客室の装飾が不可能であり、それによる毀損については弁償していただく必要があります。 客室の利用基準は2人までです。 フロントおよびその他の施設:コロナ予防フルーガン消毒、寝具類100%交換。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約をする際に必要な連絡先は何ですか？",
            "answer": "お客様は入り口からお電話ください。連絡先は03-543-2956です。"
        },
        {
            "question": "駐車場情報はありますか？",
            "answer": "はい、客室駐車場以外にもバスや大型車の駐車可能な外部駐車場があります。駐車台数は80台です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室駐車場全室にはジェットバスが備わっています（マッサージルームや障害者室は除く）。"
        },
        {
            "question": "入室前に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、住民登録証や運転免許証などの身分証明書を入室前にご提示いただく場合があります。未成年者や身分証明書を持参していない場合、入室を拒否される可能性があります。その場合のキャンセルや払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "障害者用の客室はありますか？",
            "answer": "はい、障害者用の客室もご用意しております。ただし、浴槽や浄水器、マッサージチェアなど、一部の設備が備わっていない場合があります。また、障害者用の客室は他の客室との交換はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約後の案内はどのようになりますか？",
            "answer": "予約後、ホテルに到着した際にはフロントまでお電話いただければ、お部屋のご案内をお手伝いいたします。ただし、客室は事前に割り当てられていないため、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室画像は実際の客室と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の客室と異なる場合があります。客室画像は各客室タイプのイメージとなりますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の装飾について制約はありますか？",
            "answer": "はい、ろうそくやテープなどでの客室の装飾はご遠慮いただいております。装飾による破損などが生じた場合は、修理費用の請求が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数の制限はありますか？",
            "answer": "客室の利用基準は最大で2人までとなっております。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設にはどのような対策が行われていますか？",
            "answer": "弊社ではコロナウイルスの予防対策として、フルーガン消毒や寝具類の100%交換などを行っております。お客様の安全を最優先に考えております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 606
    }
}